\chapter{Planificación}\label{ch:planificacion}

\section{Metodologia de desarollo}
Para este proyecto se decidido utilizar una metodología  iterativa e incremental tradicional. Se optó por esta metodología debido a que hay un producto final claro, con  fechas estructuradas de entrega, y requerimientos que no variaran más allá de cambios cosméticos o problemas con la tecnología.
La metodología seleccionada, permite ir  generando entregables incrementales que confieren una mejor gestión de los riesgos, evaluando estos en cada entrega y control del cronograma.

\section{Plan del proyecto}
	Este proyecto se separará en 6 iteraciones incrementales divididas en dos sub grupos que representan los semestres del año académico.
Las iteraciones tomaran el nombre de hitos, que es la definición dada por la universidad para evaluar los avances.
El primer sub grupo de actividades (hitos del 1 al 3)  presentará una calendarización con fechas y el segundo sub-grupo (hitos del 4 al 6) no. Esto debido a que no está disponible la calendarización del segundo semestre lectivo. Esta información se actualizara en cuanto esté disponible.
	\subsection{Hito 1}
	\subsection{Hito 2}
    \subsection{Hito 3}
    \subsection{Hito 4}
    \subsection{Hito 5}
    \subsection{Hito 6}

\section{Plan de Pruebas}

\section{Plan de Gestión de la Configuración}

\section{Plan de Gestión de Cambios}

\section{Plan de Gestión de Riesgos}

\section{Ambientes de Desarrollo}